【講波】一句講曬 驊驊定MADAM

正皮:驊驊
負皮:MADAM

不要回覆 上一頁

講夠呢隻狗未？

你可以揀驊驊

講撚夠未 手足比人斬完重有心情講廢話 你係咪覺得好撚好玩

放鬆D啦

屌你
要J野上J daily啦
大撚把正過晒條八婆啦

Link都比埋你呀

要睇咸片上avgle
中日美法俄乜撚都有

比我屌鬆你囉

J下都話唔得 咪咁mean啦

block

屌你老母 好撚好笑啊

Block柒佢玩單機

學獸性咁

當母女丼咁玩 就fit 晒

BLOCK + 不推文回覆

bye

兩個刀正

識貨

哈哈哈哈哈
好難接受呀⋯⋯
大殺傷力胸器中伏事件，
喺連登像不存在，冇發生過。